Este es el inicio de una propuesta para incluir a personas en un camino con mas posibilidades y oportunidades y quizá llegar a la conformación de algo mas grande.

pasos:
- [[Acercamiento a estudiantes]]
- [[Charlas - Lecturas - Talleres]]
- [[Cursos - Preuniversitarios]]
- [[Proyectos]]
- [[Proyectos con remuneración]]

